有冇人Facebook同Instagram都上唔到?

搞咩黎

無法連上這個網站

的網頁可能暫時無法使用或被永久移至新網址。
ERR_NAME_RESOLUTION_FAILED

冇

HKBN 上唔到

我都係HKBN...

上唔到

電腦唔得..電話用WIFI就得

HKBN用戶

HKBN DNS問題. 係DNS 入返8.8.8.8就上到

Ig上唔到 而家試吓fb先

手機用wifi 都上唔到

我都係wifi唔得

DNS

搞掂

和記都唔得

Wifi唔得 用data就得

剩係用唔到ig

Same

加一

Hkbn個wifi好撚on9

頂 幾時先會整好

我用手機上唔到IG, 但用電腦上網頁版IG又上到

HKBN

推下先